南亞保安呢招高

班欺善怕惡既少爺狗怕撚到 冚家剷
夠膽陏南亞班友每晚同你冧一隻狗
屌你老母黑警死冚家！

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

德國係歐盟主腦
手足快幫手

南亞功夫醒～係好野

咁諗係咪香港華人仲可悲，6個月搵隻狗驚你香港人都難，見到個南亞就退

香港人叻搵錢，眾籌搞得成殺狗量多過自己做一千倍

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

咪讚自己啦，
好撚嘔心

眾籌？籌咁多做過d咩。
唔係美國幫手，跟本d錢同掉落咸水海無分別。